=== Использование ===

В папке темы создайте файл с формой. Например, form.php.

Все атрибуты name тэгов полей форм (input, select, textarea) и самой формы заполняются "человекчитаемыми" значениями, например:

<input type="text" name="Имя пользователя">.

Важно! Используйте только строчные буквы и парные кавычки для атрибута name!
Для вставки формы из файла form.php в скрипты или записи используйте "шорт-код":

[cw_ff]form[/cw_ff]

Важно! Убедитесь в том что никакой яваскрипт не вмешивается в отправку формы!

После формы добавьте элемент с классом "cw-ff-formreply", он будет отображаться пользователю после отправки формы
